搞完周庭搞仇B, 今日仇栩欣bb上庭

集氣祝佢無事